有冇歐美動漫推介?

想睇下日本之外動漫,動畫電影都可以,但唔好咩DC/MARVEL超級英雄式動漫

之前睇過D歐洲動漫,幾特別

花生漫畫 - 美國
藍精靈 - 比利時
姆明 - 芬蘭

RWBY

講留左，唔要迪迪尼

king of the hill

加菲貓

天降神通
rick and morty
武士jack
adventure time
south park

鍾意黑色幽默嘅可以睇Bojack horseman

THANKS,樓上咁多推介

以前幾鐘意HAPPY TREE FRD

世界各國經典代表

法國-----小淘氣尼古拉

Starwars the clone wars

星戰我都當dc/marvel一樣，只係另一路超級英雄